1Q 題 中國邊一個城市冇男人

係武漢啊

因為武漢d人死撚晒啊
哈哈哈哈哈哈哈

幫推

11月8日大家悼念緊周梓樂同學既時候 呢班人竟然咁做 重上埋神枱

認清同路人

0分

笑咗會唔會落地獄？

he

樓主冇看(武漢)醫生？

唔係因為冇漢咩
漢泛指男性

我喜歡你的思路

李斯

勇武大半年後，「武漢」爆獲金。 有冇啟示?

笑左
笑埋右